覺唔覺職場上既大陸西係特別鐘意爭野做

明明自己冇咁既能力
又厚住面皮去爭
博人地唔識拒絕佢咁

#12Mar #沙田 #街站 #學生陣線聯盟 #香城online
【612行動九個月紀念日x抗疫聯署街站】
日期 : 3月12日 (四)
時間 : 13:00 - 17:00
地點 : 沙田黨鐵站B出口
*記得戴口罩

#12Mar #觀塘 #放映會
【612行動九個月x多區聯合放映會】
日期：3月12日（四）
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 觀塘《抗暴之年》放映會 ()】
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 西貢《抗暴之年》放映會 ()】
時間 : 20:00
地點 : 光明公園 ( 萬宜遊樂場 )

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 東涌《抗暴之年》放映會 ()】
時間 : 20:00
地點 : 東薈城噴水池
備註 : 請自備口罩

自卑 博表現

佢地自唔自卑我唔知啦
但面皮特別厚 特別鐘意同人爭係真既

覺得爭贏你=食住你掛

大陸閪性格就係咁
佢地做咩都有清楚目的
要上位就會係咁博表現

做得好一回事
乞人憎係另一回事